先民主香港

然後⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯